葉問好暴力 係暴徒 支持美軍嚴正執法！

暴力就係唔啱！

啱呀
呢D咁嘅暴徒
係外國人地一早就開槍射死左佢喇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

葉問係暴徒，成日私了其他市民!!

支持美軍止暴制亂